原來真係警方自已強行衝入去新城市！！

新城市廣場官方宣佈，從未向警察要求協助或報警，即警察完全冇理據下進入私人地方封商場，非法禁錮在商場行商食飯的市民，然後不斷挑釁市民，引起暴力衡突

有線新聞22:10報導，港鐵宣佈不停沙田站，於是市民無故被禁錮在沙田無法離開，而集會的合法時間應到晚上11時，警方是阻止香港市民合法集會，阻止市民行商場的自由

唔好扮野啦 唔見太古俾狗衝入去

你信警方嗎？

隔離post話有職員引兵入關

有片拍到職員帶狗入去喎

推，等d狗咁撚7串，一犬呢次你點解釋呀

咁就要睇下cctv有冇壞㗎喇

默許左 事後唔追究
之後出篇文呃鳩D傻閪又真係有傻閪信

隔離po 話有職員帶入去

唔好意思阻你少少位，求下大家留意返新x基主動帶狗混戰

自己睇

公道講句，新城市d出入口好難封既

有無手足知個職員係邊個?如果係商場唔比ge話，推到個條撚樣比人炒

吳三桂

強行你老母咩
拍晒片職員帶加狗入場啦, 仲想扮無辜

push

啫係職員自己帶犬入？？

狗就放撚哂入去 宜家扮哂蟹割席 屌佢老母

咁又點，依家警察無法無天，一日無獨立調查會，佢地一日都唔會有事

我信自己對眼見到有片係新地西裝友帶埋路俾班黑警入去打手我屌你老母

Push

PUSH

推
警察仲唔大撚獲

會唔會西裝自把自為？

今鋪搞到D名店, 新城市一定要咁講
如果唔係佢等名店撤資都似

真係幫佢唔到 .... 我做過啟勝
真係2個男人真係啟勝MSO制服，不是經理
是APO / PO

淋屎偉：阿sir入商場涼下冷氣都要你批？

影住新城市既人帶路wo

pish

嘩屌警權大撚到咁

睇住有人帶路

FB頭先有片睇到啦

咪撚比人fake la

怪錯新城市

屌，d警察以為自己大晒

做比弱智黃絲睇，一定有人信

四叔撚鳩警犬就真,放完犬話無要求

傳送門 屌柒新鴻基

好事黎喎，黑警又多條罪名
理撚得佢係唔係真心割蓆

睇fb 係新城市帶狗入

職員保安冇上堂架咩？
高度表揚太古！

割啊割啊

fb有晒片係黑警來了我帶路啦

應該係打算試後推曬呢件事去意外嗰度 唔使賠任何錢畀商戶

推

唔一定自願 比狗恐嚇迫帶都好正常

黑狗香港大撚哂

佔埋你屋企強姦你都仲得,

我覺得係警權問題

見到佢哋被人打真係好開心

如果係咁
D黑警係商場入面拉左既義士
係唔係會告唔入
有冇法律JJ解答

今朝就有po講左新城市有職員帶警察入隱藏房

你諗下新城市依家係做咩人生意架先？

用黎比藍絲睇唔好咩

商場係私人地方，SHK話無尋求警方協助

200個正評？

暴徒衝擊廣場防線

有片仲想點兜

有video拍住有人帶狗入商場 新城市唔好當人盲

推撚到佢仆街啦！

得喇
真香港人唔會再去NTP消費
你同班大陸喱玩飽佢啦

有片影到班secure狗帶路呀

太古保安擋狗

唔排除呢個可能性 留名跟進

推呢條link大家睇

焦土啦.諗計整著個自動灑水系統,你不仁我不義,齊齊淋水啦.

影撚住曬係職員帶入場

有晒片，而家新鴻基講大話
一係就果兩個細既冇請示就帶班狗嚟，炒左果兩條友啦

四叔:被警犬強迫,一定係除非唔係

第1日出來做野?
唔識問上司?

炒左帶狗入堆職員再講

收皮啦!!!又唔見太古俾人入

咪臭係新城市都係幫兇黎

警犬咬人 職員開路
新鴻基我屌你老母

羅生門

先推
班仆街克警，吊佢老味，愈睇愈勞能氣！！

目標係狗，呢啲係文宣子彈
大家無需介意，所有野我地有眼睇嘅

shk正仆街

有片佢地引佢入商場

香港警察
知法犯法

割咪割，狗又衰多樣，不過都唔會幫襯架啦

但係起碼而家可以手俾位人入係黑警自己強行衝挑起衝突

唔開門邊有狗入倒呀

自己帶狗入黎

眾打手可以收皮啦, 唔使屈落狗度
擺明就係職員帶路

真相

不如啲狗燒撚左本通例佢啦

都唔撚遵守

等睇班狗FB話有通知商場
ANYWAY, 請杯葛新城市!!!!!!!!!

佢地進場有人放狗

官商勾結！

狗隻非法合法集會

但而家可以講成係黑警濫權煲上國際

扮撚曬野！收皮啦

都可以理解嘅, 職員見到成班狗殺到黎, 應該都係肴底被迫帶路, 不過睇個勢職員自己都唔知有權拒絕

新城市有前科 唔撚信佢

有哂片，屌佢老母啦

似係堅, 但係新城市廣場有冇內鬼, 之後會唔會轉講法, 好難講~

推到警察仆街

係唔係商場放行唔緊要，最緊要商場推咗隻波俾警方

所以係事後補飛, 新城市點會唔知
請杯葛新城市!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

信太古都唔信你啦on9

犯法當食生菜 香港最大持牌爛仔驚閪咩

推一推

對外文宣就話狗自己衝 違法
對內文宣就要講返新城巿帶狗入場 同班狗夾定！

之前唔係話有狗扮職員

BACKUP

[url]
?sfns=mo[/url]

有冇人識Backup 呢條片重要

唔係四叔呀

咪就係

可能有內奸 冷靜d先
如果炒左個職員 可以當無事

我睇到既事實係佢地帶狗入 知道佢地仆街就夠 呢加佢地正式出聲明割警犬 就係我地文宣既子彈

有哂片有人帶入場 之前提供埋房做部署 提供制服俾便衣 仲想洗白

咁都有人信

佢帶人入又點計

依兩位點比得上太古保安

新城市一早裝左好多狗嘅通訊系統

收皮啦, 太古都頂得住班狗,
你估我信唔信佢自己入去??

你告佢我就信你

最後新鴻基咪射落班開門引路職員度囖

屌 好撚嬲！！！

知法犯法

己

推比全世界知，新城市係反民派

想割蓆至少交幾件出黎祭旗呀

如果一個職員私下決定 返造成咁多衝突 就咁炒就放過佢 唔得

佢係公司職員 公司都要負責
邊撚個比權佢咁帶法
憑咩呀 屌你老母

不得好死

點計，屌佢老母囉，想割蓆都至少交幾件出黎祭旗呀

洗咩解釋, 777都要睇警方頭
習帝全力支持黑警
洗理你班蟻民

蘋果 live 影緊好多女仔被拉, 等上旅巴 ,

杯葛新城市!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

岩岩有狗上埋私人屋苑平台
上黎捉人

會唔會係藍絲保安?
似乎炒得
再割席，之後告埋警務處長
又開門做生意

米撚on9

係西裝友帶佢地入去架！
睇撚清楚

Fake news

識既就分兩條線推
一係就係黑警濫權 擅自闖入私人物業捉人同用胡椒噴霧
第二就係推帶路片 叫商戶要求新地解釋或者賠償

就變左譴責黑警或者推到炒撚左條友

睇live好似有十幾個女仔比人捉左

一哥都拆唔撚掂

出面見唔到post 要再推下

新城市都專比水貨狗行架啦 仲幫住佢做咩

發夢知道上頭落曬order唔同警方合作 所以似係自己自把自為

強乜野行啊
明帶路，合作圍客啦

班狗擅闖商場大獲好多
影響大量中立份子
真相不重要

痴撚線，和理非遊行完正正常常行街shopping 都當暴力示威者，商鋪又無落閘，金鋪又照開，防暴警衝入去拉人shopping 呀

警察擅闖商場搗亂
淨係呢樣絕大部分人都唔妥佢地

新x基。每次同巴絲都去睇你樓先。「超」合作運動

開post

女仔都係鐘意行商場購物

可以係班狗要求

[member何定華 Eric Ho][/member]

賣淫咩

要立即組織入商場抗議
妄顧顧客安全既做法

平時解鎖手機個啲夠係啦
講就易
到時10幾個警犬癲撚哂咁恐嚇你 邊諗得咁多

不過我都係估
大家睇下就算

上新城市fb做佢啦
住沙田嘅日日去貼佢大字報啦

【特急/求助/要人】陳伯絕食超過二百小時，決定星期一上禮賓請願，急要幫手

希望大家幫手推
陳伯幫左我地，我地都要幫返佢

幫兇confirmed

班黑警點濫暴一早有人影到,仲支持警察班賤種你係改變唔到
呢單一定係攻新城市,防止其他商場仿效

97前其實一直有共識
商場係休戰區
新城市首先破壞共識,我怕示威者會郁商業區

太古背後係英資大老世
當時有人分析過其實係有啲政治因素
太古先咁唔驚香港政府 低調幫示威者
而新城市背後只係新鴻基

有分別
如果商場無報警
就咁無搜查令衝入去私人地方拉人
就算拉咗都應該告唔到

第一條線緊要
拉左既兄弟姐妹如果呢個前設成真
成個拘捕都唔合法理應無罪
救人要緊

2個陰謀論:

1:偽進仔入去一定有人由高處dum野落去，特登俾傳媒影示威者嘅暴力情況，將偽進仔用武力合理化，入商場清場毫無戰術可言，偽進仔一入完全係處於劣勢
結論:高層到前線做炮灰

2:商場相關人士同意/帶偽進仔入去，管理處評估後覺得偽進仔可信過示威者。
以及即刻衝突後，由於唔係有大量名店同豪華裝修，管理處相信賠得起俾商戶。
但pp就相反，大量名店係度以及當時已經有無數催淚彈、橡膠子彈、布袋彈射咗出黎，管理處擔心偽進仔入去會武力清場，驚賠償金額會係天文數字，結果相信示威者
結論:相信2宗事件管理處面對嘅情況一樣，只係管理處選擇相信邊一方

推論完畢

有哂片喎

【714沙田即時 | 警方疑嚴重違反警察通例】

警方走進沙田新城市中央廣場，一眾示威者上前與商場代表對話。新鴻基代表何定華及王浩然指商場方面並未有報警及無任何來自警方的通知，他們指商場責任在於維持商場內秩序，新鴻基代表指會對此作進一步調查。

根據《警察通例- 44 章 搜查人身、處所及車輛, 44-04 搜查處所》

1. 警務人員如未獲得合法授權或擁有人╱佔用人的同意，不得進入任何處所搜查。

2. 警務人員於獲得擁有人╱佔用人的同意進入任何處所執行搜查後，如該擁有人╱佔用人其後不同意，則警務人員須立即離開。如該擁有人╱佔用人同意，則警務人員須把此事記錄在其記事冊內，向該人覆讀有關記項及請該人自己閱讀，並請該表示同意的人在記項旁邊簽署。若警務人員獲擁有人／佔用人准許進入處所內作一般查問，及警務人員在進入處所時並不預期會執行搜查及搜集證據，則擁有人／佔用人不需要在人員的記事冊記項內簽署。

根據新鴻基代表說法，警方在是次行動中疑嚴重違反警察通例44-04的第一條「警務人員如未獲得合法授權或擁有人╱佔用人的同意，不得進入任何處所搜查」，是次行動亦屬於知法違法的行動。

推
新鴻基點講都冇撚用，898

咁仲唔出律師信?

我無野講

我無野講

我無野講

「革命不是請客吃飯，不是做文章，不是繪畫繡花，不能那樣雅緻，那樣從容不迫，文質彬彬，那樣溫良恭讓。革命就是暴動，是一個階級推翻一個階級的暴烈的行動。」―毛澤東

香港市民真係要表揚呢位咁”盡忠職守”嘅職員啦

是次行動亦屬於[size=6]知法違法[/size=6]的行動。

香港警察 知法犯法

有片證明
唔到你洗白

拉乜鳩！喺商場就梗係shopping 啦！告咩呀！告行街街呀

新鴻基你仆街啦

見到SHK真係告先好信割蓆

岩

告上法庭
第一被告 警務處長
第二被告 前線指揮官

我建議日日鳩嗚
扮撚哂無辜

有片見住職員帶撚住班狗入商場
收皮啦

有片為證新城市西裝友帶狗入商場，你而家話割就割？仲咁多連燈仔信？

職員帶埋位

有曬片，都可以吹水話假？？
新地根本就默許左
又要驚有責任上身，即刻post d 咁既野
收皮啦新地齊齊杯爆佢

咁樣算唔算所有係新城市內拉嘅都不合法拘捕？

入得去緊係有order啦 點會俾人炒

[url]收到風，斷手指個差佬收左錢有安家費[/url]

有哂片有人帶班防暴入去!!!!!!!!

片

反正都追究唔到班狗
想推比班狗再扮唔關自己事？

旺角開花 要人！要人！要人！
唔好俾義士做炮灰

咁商場講到咁，姐係個商場員工 嚴重違反公司守則,證明比我地睇，係個員工自己自把自為放狗，咁炒得啦，唔炒咁姐係你落order 啦，逼佢炒人

政府一日唔回應五大訴求，
警民衝突愈演愈烈
要求追究警察濫權問題
打記者、示威者被爆頭、顏射、斷手
唔追究<民怨大爆發只會引發更多衝突

一定炒,唔係點同商戶交代

有晒片係西裝友帶狗入商場呀

黑社會咩，安家費，所以幾時都話香港警犬=黑社會

冇同意之下私人場所唔賠

抵啦做得走狗 預咗啦

手足， 你個idea 好

新地打手不願面對

金魚街好多小昆蟲，街市有青蛙，五金舖有油漆，廁所有屎

有職員帶架 負評呢個post啦

[超緊急]有無巴打絲打未走，可以義載！！

其實話係警察自己強行衝入新城市, 對我地既輿論應該會好D?
好似我老豆中立見到有差佬衝入商場都勁嬲.
如果焦點放響新地領清兵入關, 變左好似兩邊share左個責任.
分散焦點之餘實會有on9話係商場報警所以差佬入黎拉人無錯.

反而我地集中屌差佬既話,
一個可迫差佬啞子食黃蓮,
二如果新地有報警又唔認既話=差佬同新地割蓆.

唔好理新地打手

咩撚野自把自為做領隊
所有員工做任何野都係ON BEHALF OF 公司

仲有人話領路狗算高級

收皮啦，有證有據仲想割

有晒特寫， 但我覺得真身似係狗：

咁想問多d謝
8點做宣布接管商場，又有無法律基礎

多d*

唔信新鴻基囉

職員仔俾狗大兩野即跪啦

理得佢地鬼打鬼
文宣一於煲大佢

係
我唔排除係黑警扮西裝友
要小心係支共民眾鬥民眾既技倆

應該係

屌你老母啦
有權唔比入
含撚啦新雄雞

嘩 隨便入商場打市民都得？
黑警大晒咩

熄冷氣又點解呀? 帶路呢?

前一兩日已經比人入左控制室做野喇有報道架

一篇聲明就想割？ 係咪見到宜家比班狗搞到個場衰左 , 驚大陸人唔去咋!

可能係狗扮職員，目的係挑動市民鬥市民

係，所以呢個毛文要信西鴻基！

聽日就打去商場投訴
喂我普通食飯行街，依家搞到我受驚過度

收皮啦！咁唔見佢即刻派人阻止警察入去？？

有人話佢地要keep 0投訴
有無一人一email

只要有「市民」報案就入得.....

呢個係我一直係唔同post 講，佢非法進入私人地方，所有發生嘅嘢都不合法

無知一問
咩係MSO, APO, PO？ 唔該晒

收皮啦新鴻基
帶清兵入關 出賣港人

有片有真相

去 on9 同學會 fb 睇下啦 有片啦

弱智 太古仲多出口啦

MSO 物管服務處
APO 助理物業主任
PO 物業主任
2個帶路灰色西裝淺藍裇衫就係新城市1期職員，3期係另一team人。

經理穿便服的，而且星期日不會當值。

講多少少，控制室閉路電視非常清晰而且多覆蓋

新鴻基有公關部，打手部門，專門洗底淡化件事，唔好咁易放過佢地，引狗捉義士咁仆街。